為何港鐵不用安檢?

如題 。

番工安檢屌撚到你傻

仲可以增加就業機會

安全問題喎!

為何九巴不用安檢？ 安全問題喎！
為何小巴不用安檢？ 安全問題喎！
為何番公司不用安檢？ 安全問題喎！
為何去超市買野不用安檢？ 安全問題喎！
為何渡輪不用安檢？ 安全問題喎！
為何___不用安檢？ 安全問題喎！

地鐵是巨型的交通網絡，如有事故 ，會有奪去數過千人的生命，為何不用安檢呢?

搭地鐵都係窮人
窮人一街都係
窮人條命唔值錢/冇意義